一人一個提神嘅方法

好撚攰呀

瞓覺

整痛自己

女朋友話分手

食蘋果

睇恐怖片

Americano

冇女

搵筆插大髀

打J

滴眼藥水？ 我唔知呀 我都好撚攰

Modafinil

食煙